今日六月七號，懷疑有組織用行動去紀念六七暴動

工聯會紀念炸彈殺人犯楊光先生

不安 是咪工聯會所為？？？

私懷疑會唔會係工聯會所為？

係六七年
唔係六月七日
咪笑大人個口

事件從1967年5月6日開始，至同年12月基本結束

工賊會用行動支持反送中

中共慣用手段